如果搵到一個愛嘅人，你會為佢做啲咩？

我係深圳識咗個女仔，佢好鐘意我，唔係因為我靚仔或者有錢，係因為我對佢好，大家都係認真，我希望以後可以繼續同佢一齊，因為同佢一齊好開心，冇咩壓力，得閒吃下飯去下街，冇要求我買呢樣個樣，我打算為佢買五十萬股票收下息，（有5%到6%）資助下佢部分生活費 （佢唔知呢個安排）。如果係港女，我唔會甘做，一定唔會

唔做又點會有愛
Btw 你走吧 香港人不歡迎你

事實上我同佢好守規矩，唔會一來就要有身體語言，同埋點解我要走？又冇阻住你搵食，唔同你爭啲港女

係呢度講支那野
可能比人圍住屌

行得正企得正，我都唔鐘意啲乞人憎嘅大陸人，但有小部分真係好好，只不過新聞冇報導，叻既大陸人已經走番大陸發展，又或者去歐美國家，大家見到嘅係啲新移民落來攞綜援，所以咪乞人憎囉。btw, 我女友住緊千呎單位係福田商業區附近，佢都係啲貪小便宜嘅人。

其實好多大陸女都好過港女

我覺得係某啲人一面倒反所有關於大陸既所有野，人又好死物又好，人民幣都唔鐘意，但就有啲表面同人講好憎大陸，轉頭又北上叫雞，搵食，買大陸產品，好矛盾哦。

又一個on9沉船撚

唔好意思喎，我女友驚我唔要佢多，就算分手，我都會同意，好來好去，唔似啲人要生要死。我未必係一個好人，但唔會玩人感情

首先，甘你老母

白痴仔